[A/I] GRANDSUMMONERS グランドサマナーズ [2] 火光頭佬尋隊友

公式HP:
A機下載:
I機下載:
PV1 & 2:

有無連登仔仲玩緊，
想後日活動刷埋隻光頭佬到100運，
四人輪住食石刷最抵

隻game新出？
好似幾好玩

都唔係，隻game十二月出，但因為各類糞課金設定令到生態幾差。

但呢幾個月來密密更新，基本上對新手而言又有活動幫助，即使無課金都可以抽唔少次，同埋介面設定上改良後，解決左好多問題。開始良心緊了

有人玩緊嗎

1

2

3

開頭太趕客

已經棄左

利申：出game第一日玩

仲有登入拎下石

隻game咁似brave frontier